[問裝備] 有冇人知西九影相手足用邊枝電筒

照到黑警要起訴
開埠以嚟第一單
手足用嗰枝嘢應該非比尋常
有冇人知邊度有得買
蘋果話係綠色電筒

lm

冇野講

我都好想買

有冇人知

可能只係camera auto-focus

但新聞寫係綠光電筒

回憶番, 開頭查問佢同恐嚇佢既時候

係用鏡頭攝入左警員, 等於拍攝及發佈警員個人資料, 等於違反法庭禁制令

襲警係番到去先改的

但最後告用電筒普通襲擊

Acebeam W30 速龍同款

綠色呀

自己裝個green filter 上去咪綠色囉
Acebeam W30係white laser flashlight黎

如何告得入, 又係國際笑話~!

如* 果....

究竟邊度有
洗唔洗一千元

旁聽問手足囉屌

on9 咪撚俾狗spin到
個重點係影相拉人
後面先改控襲擊

dllm

應該係依款

電筒大師，知唔知係邊款

Acebeam W30 好似4千

咁貴，有冇平D